【閒聊】古時候有連登的話..

古代如果有連登唔知大家會發什麼文來問?

狗皇帝

自推

發什麼文
你邊撚到黎